全球影響力最大既民主國家選舉都搞到咁，人類係咪又要步入黑暗時期？

連普通人都睇得出美國選舉係有大量種票、舞弊既情況
美國都已經係咁先，歐洲就已經死左十世
東亞日本、韓國、台灣加埋國力又唔夠勁
中共又隨時翻生

人類黑暗時期應該再次黎左...

認真

忍耐4年，可能會有曙光

錯，係代表全世界嘅人都同香港人一樣，唔可以再扮訓睇唔到

民主選舉就咩結果都要接受㗎啦。